點解你哋唔可以包容南亞人？

包容你老母呀！！！
返去自己蟈家食炸彈啦！

風味燒豬

今日燒香港人，他日全族被人燒

繼續酷刑聲請啦張超雄

#mf

要死死遠d啦南亞狗

放下火殺下人姐 無咩野

利君雅我可以

雖然我都唔鍾意蝻
但你咁會唔會仆街左d

祝你全家同南亞人做朋友

一齊生返個南亞bb

多個南亞細佬

死個班係香港既南亞人我開香檳tim啦
而家死個d做左咩有咩影響到你呀？
死得咁慘仲要比你地抽